做人卑鄙可以點改善

即係一發生大獲野第一個反應係條件反射咁逃避

可以點搞

做我學弟吧

學689告人誹謗

想改善

唔係要做大佬
係講緊平時待人接物

我個人正正係係怕事個種
但有時有d情況係要自己第一個頂 呢D情況就奶野啦

怕失敗?怕做錯野比人怪責?怕得罪人?
有冇諗過自己怕既係咩?
要自己知道怕既係咩先可以對症落藥wor

諗起藤木同學